有冇人已經霸家位等倒數

我已經係尖咀搵到個靚位了 等多廿幾個鐘左右 就可以係到倒數 諗起都興奮 以家得我一個人係到食緊西北風 有冇有趣一齊黎等

原來個傻仔就係你？

今年早少少聽日去霸先

又係自己倒數